漢尼斯：保定應離開

【Now Sports-體育】拜仁慕尼黑會長漢尼斯表示，中堅謝路美保定應該於季後離開，尋找新挑戰。

現年30歲的謝路美保定（Jerome Boateng）與拜仁慕尼黑的合約將於2020/21年球季後完結，他為球會已效力8季，雙方關係一直良好，一般相信拜仁只要收到合理的報價，都會讓保定離開。

拜仁會長漢尼斯更公開放話，指保定應離隊他投：「作為朋友身份，我會建議他離開球會。他需要一個新的挑戰，最近他好像已失去其位置。」保定在德國盃決賽列為後備，全場都沒有上陣，最終拜仁以3:0擊敗RB萊比錫贏得冠軍。此外，他於拜仁最後兩場聯賽亦不被球隊主帥尼高高華重用。

保定於2010/11年球季從曼城加盟拜仁，共為球隊贏得7次德甲冠軍、4次德國盃、1次歐聯冠軍及1次世界冠軍球會盃錦標。

話時話佢大佬係咪俾疤雪足半季

係

好來好去係好事

利申: 迷保

阿記啦

回左搪？

唔係話買umtiti 咩?

1件夠皮？

那有錢 你老母

回左好耐啦
不過有世界杯歐聯都夠晒啦

又想穿窿？

番鏝囉

濕鳩老細炒人tone

去多仔沖冠

保定自己都無心踢
乜盃都拎晒但又唔想出國踢
場外又好似離婚爭撫養權
次次出場都發夢

早幾年好地地 上年世界盃後就食哂屎